［健身撚］ Squat vs leg press

大家平時會做開邊隻？
我想boost 多啲 testosterone
兩個都有效，做完扑野發發聲

但Squat 比較難做
平時都係1日squat， leg day 就兩樣都做

? 呢啲要問？

因為 squat 狀態唔好就好難做得好
Leg press 易好多

Both.

兩樣都做，因為squat對core要求高，狀態唔夠好就做leg press啦

做squat 成日好驚上唔到

輪住做

慢慢試到上唔到

放下自尊心 做輕啲點會驚呢⋯⋯

除非你話你自己empty bar都覺得上唔到

而家做到120kg x1
但 90x5 反而到最後果set最1-2下成日都上唔到
7左好多次

想run 5x5

睇數字感覺上你個姿勢應該有問題

冇理由120kg ×1 即係代表你90起碼可以做10下

用你可以做10下嘅重量做

五下最尾個一兩下都起唔到

一係你就做好多組 10x5 之類

一係你姿勢出問題

岩岩見到

呢啲on9姐
對腳伸直哂

仲要用對手禁個膝頭落去...